各位，本癲狗要中出了

中午出去食飯

無論你中出誰 請你記住留下給我這位置

Where?

時常在進攻之時 射出幾寸留給這報紙
誰讓你出都不礙事我都會衷心支持

弘b

有聲

kfc

好唔開心

做乜事呀

我買闊條麵睇極都係似粗麵多

再買過去759有得買

錫番